對家打民生牌 我地更加要打民生牌

既然佢地打民生牌話示威令經濟差左 去嚇市民
咁我地就要提番大家 苛政猛於虎 政府有幾仆街
居住
1. 公屋入息限額極低 高過入息限額一樣租唔起樓
2. 公屋輪候時間極長 輪到死都未到你
3. 居屋供應少 抽十年八年都抽唔到
4. 放任紅色資本炒高樓價
勞工
1. 標準工時無心立法 工時全世界最長 爸爸番工番到見唔到仔
2. 打壓工會 勞工法例極垃圾 連集體談判權都冇
3. 強姦金極高手續費 利益輸送俾大財團
民生
1. 地鐵車照壞 價就年年加 地產項目謀取暴利又唔補貼車費
2. 領展逼死小商戶 商場得番貴野買 餐廳變哂連鎖 又貴又唔好食
中國相關
1. 日日150個 搶資源 搶公屋搶學位
2. 港中相關大白象公程嚴重超支 浪費納稅人錢
發展相關
1.發展資訊科技得個up字咩都做唔到
醫療方面
1. 公院輪候時間長到死左都見唔到醫生
2. 住院環境惡劣 長期有人訓走廊
鄉黑相關
1.政府勾結鄉紳 棕地問題 僭建問題視而不見
咁多個議題 總有一兩個可以衝破同溫層 connect到所有香港人
我地而家係憤怒政治 唔係要點有論點 而係要盡力煲起民憤 一下收政府皮

我地唔使俾機會政府回應 日日唔同topic 佢一準備好回應我地就已經去左新 Topic 令政府進退失據 建立政府無能的形象
同時文宣用同一句字眼去串連Topic
例如: 還我們公義
還我們住屋
還我們自由
還我們希望等字眼去影響受眾 令佢地感同身受 真正 We connect

缺點係有可能令運動失焦 但亦有機會幫我地壯大團隊

班自私精唔關心呢d架
同埋佢地學歷咁低，有d連大白象工程呢個term點解都唔知，又唔睇新聞，冇腦架佢地

因為個個人concern 唔同 所以我地更加要用唔同topic 去宣傳
目的唔係要佢地支持我地 而係要佢地憤怒 憎港共政府

push

延伸閱讀：經濟牌

「問卷調查」示威活動對經濟影響

推到文宣手足見到

推

講真，唔好對港豬有咁大期望，牠們對「政治」唔會深入研究…

民憤先係依一場運動的燃料 只有將全港人都捲入依場運動 俾人拉左班手足先有得救

唔使理佢地明唔明 只係要佢地感到唔公平 Brexit 都係咁贏

推！！！

Push

咁個針對性咪冇左囉
五大訴求

香港經濟下行係事實
要宣傳既係同示威無關
要文宣講係大陸經濟仆街
香港班狗官咁耐以黎
將香港經濟偏向過份依賴大陸引致
解決辦法就係全面真普通
選一個真正為香港好既特首同立法會

我覺得五大訴求係重要 但其實全部都係指向雙普選 有雙普選 咩都有得傾 冇雙普選 應承左都可以唔記得

岩啊 只要大大隻字寫話政府不斷倒錢落海 仳地都會開始覺得有問題

所有文宣只要夠多就唔需要fact check 因爲我地唔好俾時間佢地check 佢證實到A係錯就已經有BCD 而且只有少數人會FC 由其中立港豬

唔錯